去澳門贏左百幾萬

帶左10萬去左1個星期澳門，每日賭4個鐘，剩係賭大小，依家贏左100萬左右，換錢嗰吓真係以為自己發緊夢，考慮緊退學做全職賭徒。

小目標:自己比首期買層樓比父母先

香港：屌你啊，無圖你講HIGH啊
上海：麼讀弄剛則卵泡啊
天津：妹有圖你說個嘛JB玩兒
北京：沒個小畫片兒你丫淡逼個jb
東北：沒圖跟這掰扯什麼JB玩意兒
遼寧：沒圖得瑟個籃子球
本溪：圖都沒有害來這嘞嘞個大JB啊
四川：莫的圖你娃說個錘子哦
成都：圖都莫球得，你說個雞兒啊 圖都木得，你說個錘錘呦
綿陽：沒圖你娃說個鏟鏟
陝西：抹油頭你設個錘子尼 麼得圖 你社個雞娃子！ 麼圖膩舍個球
陝北：甚圖也摸，你說球狼
廣東：都冇圖睇你系度講棱嘢啊
廣州：冇圖你講祿漆啊
揭陽：無圖呂擔個JB
潮汕：無圖呂搭條狼
汕頭：無圖呂啖支浪啊
河北：沒圖你說個渣渣 氣死偶咧
保定：木圖你說個幾保
福州：末度女供些弄粑粑
閩南：毋圖哩嗊啥藍叫
沙縣：莫督列挖價級吧
桂林：沒圖你講我條卵阿
河南：木紐圖說個JB啊
開封：沒有圖你搞蛋唄
周口：沒圖，你侃個屁啊
平頂山：都木牛圖！你說類是個啥球啊
信陽：沒爹頭嗯shue個j8安
湖南：圖都冒得你講個毛啊
長沙：冒的圖你港雜叼哦
湘西：圖都米的，你港個JB
常德：沒得圖你港個JB啊
衡陽：冒得圖你廣甲卵啊
浙江：那度儂國國JB啊
溫州：鬧圖你過改墮落炮啊
溫嶺：圖啊無，港個卵啊
臨海：妞圖恩港個JB啊
武漢：冒的圖你說個蝻子阿 冒的圖你說個雀雀
荊州：圖都沒得，你講個JB
黃陂：莫得頭你甩鍋莫伊尼
山東：木圖你說個吊啊 木圖你叼吱吱末
日照：木圖你叨叨個屌
膠東：麼有圖你鎖個雞兒
青島：木有圖你說個蛋子
貴州：沒圖叫個JB毛
都勻：沒圖你吼個JB
貴陽：圖都米有 你吼個JB
蘭州：木有圖你佛個球
寧夏：木有土片你說求捏
雲南：圖都某得麼你講個毛線 謬得圖，你說陀斑鳩說
昆明：某得圖你發個球了麼
海南：佛無魯拱麼藍爬
安徽：闊圖恩感個屌毛啊
蚌埠：沒有圖你嘰歪雞嘎子的該
馬鞍山：每圖你虛個資巴
懷寧：謬頭恩港果JB
桐城：謬投恩港個吊
樅陽：繆頭恩幹麼撇在
合肥：木有屠裡講個幾把
銅陵：麼滴圖恩敢個吊啊
江西：冒有圖，嫩哇咯屌哦
南昌：毛圖嫩挖條卵吶
贛西：冒圖恩挖挫卵
蓮花：毛圖！你哇古哪噶啦？哇個卵啊
宜春：冒凸暱挖喳卵啊
鷹潭：米有圖恩哇個JB
撫州：冒圖捏挖個卵
溧陽：麼肚尼鋼擼噠
徐州：沒圖 你嘰歪個吊
鎮江：麼的掉圖，你講個幾把啊
揚州：不得圖你鎖個繼八
福清：某毒女共個比揚
青海：圖都沒這還說

收手啦，輸錢皆因贏錢起
拎幾千蚊去做下善事

之前舊登定呢到有條友又係過大海賭
影埋相上黎,次次去都羸,講緊幾百幾千萬,但最後比人話係打

派？

咁撚易比你贏，賭場摺左啦 圖都冇張，點信

LM

拎去做首期算啦

個個po都有你

用bot回

哦

屌 賭個陣都無諗住周圍同人講點會影相啊
賭完第一時間入曬d錢入銀行啦 無影到

圖依家就比唔到啦，唔信嘅就當係聽下故事啦

一球都唔夠首期？

ebanking hide資料到show到1m都當你有啦 入哂銀行

支持樓主做full time 到時三十歲前買到樓
班連登仔恨都恨唔黎

樓豬前日先係香港撘6a巴士

仆街睇錯日期

賭咗成個星期 有冇攞到免費房免費船飛又或者食過免費餐吖

學生仔第一次攞到賭場免費嘢好難唔影下相啵

唔係第一次 仲有我賭得好低調 係用機挽 因為怕外來因素影響 我係挽好大部嗰d骰寶機 每次贏少少咁 但挽得多次數

仲有因為唔係大賭場同係係少少少少咁挽 再加上自己唔識 所以乜柒免費野都冇攞 除左水

間6a就係係澳門搭 澳門都有6a

影個ebank balance 黎睇下